（堡主好野）希望堡主盡快出聲明帶領手足

71果日到而家冇update

陳浩天算不算最無戰鬥力果個
十足十足cc台叫人去遊行 但自己就玩鍵盤

我唔敢亂評論佢

你比人當左五毛啦

佢上年係咁屌gphone果班左膠，依家風吹gphone佢邊敢出黎

冇隔夜仇

趁人少少講你知
堡主已經係月球建立秘密基地

keyboard壞左冇錢買

起草緊修頓球場宣言呀

樓主係5毛大家一齊BLOCK柒佢